當今動員力同戰鬥力最強既非建制派是邊個

個人覺得
1. 本民前 代表作：魚蛋革命
2.花生台/社民力 代表作：毓民議辦開香檳，包圍選舉論壇
3. 青政 代表作：中聯辦反識法大遊行，包圍立法會聲援游主任

樓豬

熱狗：近百隻熱狗包圍ck朋友架車，包圍咗個女士近一個鐘，d𡃁仔用地下垃圾掟人，用鎖匙刮花架車

樓豬又想人吹捧佢=,=

熱狗是鬼黎架，你唔是當佢地是非建制牙馬😨😨😨😨😨😨